百佳sell廚具隔離煮啲野食係咪真嘅?

成日見佢地sell廚具 好想知啲雞同煎蛋係咪真係食得嘅

你試下咪知

唔敢過去問